黃色經濟圈係時候要開始統一準則

黃色經濟圈開始發大
但大家都開始驚有口黃心藍為左食人血饅頭而扮黃 睇黃藍地圖又有好多鋪頭都係聽講員工講左某啲言論而分左黃藍 好難fc 亦都好易抹黑
仲有如果係員工藍老闆黃呢啲又係好難計

如果要擴大黃色經濟圈
就唔好理啲鋪頭（藍店/中立/聲稱被屈藍）之前講過咩 但如果之前太證據確鑿嘅可以一律blacklist
而focus係佢變黃之後可以點樣幫到場運動

首先建議
1.8月5之前所有有罷工/表態嘅都歸做黃
2.做過實事 例如派物資 捐錢嘅都歸左黃

之後大肆宣傳要求其他要做黃店嘅要做到以下嘅野
先可以歸做黃
（以下個人意見 呢啲大家可以再傾）
1.黑紙白字唔做警察生意
2.唔播tvb
3.連儂牆
4.唔可以用支付寶/wepay

以上呢啲野全部可以fact check到

香港金總終於接受網上會員申請啦

推

拉，做成更多分化

我要個勢，唔理扮黃真黃

要將所有中資定為紅店
優先禁食
俾佢做大左就引入所謂專材
加速洗牌
仲衰過藍店
但好多地圖唔會理中資
仲只用反送中做標準

大家down 返個和你eat

如果扮到全世界貼文宣 我怕乜佢扮

有幾分化 我又冇話要分幾多級黃 深黃淺黃
只係要分返清所有黃店都係真黃店 等偽黃食唔到人血饅頭

啲準則可以再傾 一開始可以唔使咁harsh
淨係唔播tvb同唔用支那寶咁

拉
你憑乜嘢統一
根本個個人接受程度唔同
我覺得應該分類被以為係黃既原因就夠
自己決定買唔買

呢啲準則都得呀

我都知有啲要扮係阻唔到 我都歡迎佢地扮

但係咪要佢地扮得黎都要做返啲真係有幫助嘅事

依家根本上去報料話個樓面講左咩咩咩 就分左黃藍

4 大把黃店都有
拉

唔撚柒需要
自己喺apps睇做過乜
自己決定係咪黃

定標準等於大台

冇話我話事 我都話大家傾 有道理嘅自然會多人支持

如果仲播tvb嘅黃店 仲可以叫黃店？
求期係啲app度報料話員工講話咩就自動分左藍黃？

紅色資本 比起藍店更應該收皮

拉
任何分級行為只係削弱岩岩萌芽既黃色經濟圈
而家最重要係壯大左先
當全港有過半商戶入左圈先有本錢去搞分級

有啲app冇咁detail寫明做過咩
又或者啲人唔會click入去睇

最尾有捐錢罷工送水嘅又係黃
聽講有員工屌黑警嘅又係黃

其實一直都同樓主差唔多諗法，只係我靜靜地咁做姐

咁樣除左比偽黃食人血饅頭
仲對一早支持嘅真黃好唔公平

佢寫唔夠清楚
你咪自己再供名啲料俾個apps

根本絕對‘準確’係唔重要
依家最重要係擴闊個圈

到有日出街7-8成都係黃店
你先謒乜撚野分級

你個門檻太高只會令想join 既商家唔敢join
記住，人地要join 呢個圈係冒住俾藍絲割既風險
而如果連我地都仲要分級放佢去一個低位，我地都唔支持佢既時候，佢係無啦啦食兩巴
咁樣仲點壯大黃色經濟圈？

拉

咪就係
而家個圈仲細仲搞咁多嘢，唔係奸就係蠢

呢個方法根本就係比機會藍店轉黃 咁都唔叫壯大？